如果有朝一日，我哋有屬於自己嘅政府。。。

每年嘅8月8號要放一日假，8月7號放半日，定為燈光節，街頭狂歡放鬆一晚，紀念今日苦中作樂嘅一晚

光復香港 鐳射革命

記住背後嘅黑色幽默

推10下

10

9

8

7

6

我相信終有呢一日！

5

到時煲底見

我mark低左喇

唔知你講緊既野同我諗緊既野係咪一樣
希望有朝一日，香港人可以做返真正既香港人
唔洗比其他外人牽制

大家唔好放棄
我相信勝利日好快到

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

推

We connect

大家的共同回憶，好珍貴……

可以自主定到一日法定假期，背後嘅意義就喺自由，今時今日喺冇可能做到

The Fifth of November. Remember, remember!

6月12日為香港戰爭紀念日，8月5日法定全民罷工日，8月7日為全民瀲光節

當年烏克蘭喺抗爭中，亦有舉行party，跳吓舞唱吓歌飲吓酒，雖然同最後革命成功冇必然關係，但都喺一種精神糧食。

推介 Netflix: Winter on Fire 凜冬烈火: 烏克蘭自由之戰